連登朴寶劍(印)再入一入嚟

Hello

印家軍

推到佢入黎

但係你拉

個post唔上熱門就輸

推啊啊啊

屌你老母拉夠未

我dllm

佢唔入嚟我宣佈連登已死

Fuck you

屌你老母臭閪

連登朴寶劍快入

屌你老母死on9仔

垃圾post拉

唔可以俾佢上熱門㗎

拉

樓主五毛

@劍

Sor 尋日睇唔到

代樓主屌你老婆

你知唔知我好7

Thx

唔係第一日嘅事